羅馬晉級，你講乜我做乜

如題，唔好跳樓之類on9野

派一百蚊比我

派100 俾我

留tg

請食譚仔

Tg約地點

中左再留

請我食元氣

請食魚柳bell加黑旋風

請我 call g

無問題

中左留tg

你公佈地點 請全台手足啦

中左先

捐100

大家邊度啱，就大家意見

教我一樣技能

All in身家攞埋冠軍
贏咗再同你講下一步

派200蚊比我

都係唔洗教我
捐600去流浪狗之家啦

打飛機？

派1000比我

請我食爭鮮

派1000？分比5位手足

俾2舊水我起家

有善心

一件壽司

幫你幫到盡

請我去神秘房

抽獎

捐2000去流浪狗之狗

酒店g wor

1000殺你

請我食老麥

All in 羅馬 歐聯冠軍

租開蓬巴士 大叫魚拉突！！

巴打派我1000

比一萬美金我

送我一條七彩神仙魚

同牙泥，隻36，3p

每個月定期捐$100 去 保護遺棄動物協會

派1000俾禾

每個星期入5000比我直至羅馬贏歐聯冠軍

請我食至尊安格斯加大

派500比我